3:15pm 張建宗見記者

now news
cable news

想出來吸引目光
No one care them anymore

估
叫政府人員要政治中立
強烈譴責整污糟中聯辦嘅示威者
你地嘅訴求係一個都唔撚會應承

仲敢單拖行出黎

又唔係落元朗

垃圾桶都會出嚟

推

Live

係咪政府第一次用暴徒形容元朗？

嘗試降溫